班人真係好撚窮酸

屌鳩留學生嘅
隔住個mon都聞到你地陣窮酸味

啲眼光咪撚咁狹窄啦
名牌大學又話俾錢買學位

除咗香港嘅大學
其他全撚部都係野雞

1/10

2/10

負評嘅出句聲呀

香港人特色
睇人仆街最開心

tui